藍絲開心未？得到你想要嘅一國一制啦

就算唔支持一國一制嘅藍絲都會話：唔係你班曱甴搞搞震點會冇左一國兩制！

藍絲真係好開心

不過失業嘅繼續失業